【巴丁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXVII

#StandWithOzil

who needs auba

一入

we need

好負碌

般矛個手球

未來阿

邊個話巴丁廢岩岩傷好射失一兩球姐

Saka同巴丁一齊有buff

lm 繼續傾cow女經
有冇師兄浪漫識cow女有成功經驗

When we have Mustafi

龍門潛質

收嗲啦 5PMK

巴丁zip得幾好！

般茅球手球笑撚死人

負碌到...
入左波開心到好似世界盃決賽咁
半場鳴笛以為已經完場
後生仔果然係後生仔

咩料

其實咩事?

PEPE FIT lun到

屌牙，咁hea

蘇七翻版 但今次係飛撲去救個波

saka都有助攻 咁又代表咩

Fit都係咁架咋
80M wor

拿卡有無出場

識買一定買下半場和/輸

拿卡有價好賣

433 無鋒陣

巴丁！

臭燒都唔似有
我剩係見到殺卡同拖仔仲有pepe

2020 cook diving save: 1
2020 c Ronaldo diving save:0
2020 Messi diving save: 0

講真，寧願場場好運上身有g/a好過pepe咁
的過vvd但唔入波

兩球威脅都拿卡造就，又要畀你班傻閪屌

其實點解叫馬天利尼做巴丁？

用翻呢個post 傾喇
【119天下制裁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXVIII

真心on9,今場拿卡踢得好囉

之前踢巴丁lo

幾百萬磅呢個質素 超值啦

其實算好 佢個位勁難踢 本身又唔係高大

巴西人有丁

佢護波又OK

中咗5舊水首名入球

冇話佢唔好 只係唔算一線前鋒 串連質素 判斷力一般 射術係有 但要擺定射先發揮到 28歲 有價好賣啦

仲有速度唔快同冇咩突破能力 難自己搵食

auba又傳有離心 都唔係細
pepe就....仲係一個謎
唔通靠晒馬丁咩
除非搵到平靚正前鋒啦 邊有咁易

賣嘅前題係要有個更好嘅頂佢

買人未

後備係咪真係廢到連出場都無機會？
衰能過雲爺爺輸波先換
而家直情輸都唔換

巴丁打正前 拿卡後備
捱到出返羊啦